====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il y répond aussi en variant l ' importance des différents centres d ' activité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

